民陣吹雞！！

source：

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

#71Rally
FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS
RESIST NATIONAL SECURITY LAW

Date｜1st July 2020, Wednesday
Starting Point｜Victoria Park
Assemble｜2PM
Start｜3PM
End Point｜Tim Mei Avenue, Admiralty
*Letter of No Objection Pending

———
【民陣 TG】
【民陣 Twitter】
【民陣 IG】 chrf_hk

民陣被捕法律支援熱線：6549 9452
Whatsapp / SMS / Telegram

請提供資料：（＊必要）

1. 被捕地點
2. 中文全名＊
3. 英文全名
4. 身份證號碼
5. 性別、年齡
6. 當事人電話
7. 所在警署
8. 緊急聯絡人電話＊
9. 報料人電話＊（若與緊急聯絡人不同）
10. 其他詳情（如有）

［行動po置頂］全民報哨

推！！

Push

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

實體文宣唔夠

係，大家行動！！

冇不反都要出啊

想問點解又港島？之前唔係講過好多次港島比九龍難走？

推

PUSH

靜L左咁耐，肯出黎未啊香港？

大家準備文宣

收到

推！！！

打算唔去七一遊行既人，你地畀左咩理由自己? 四大唔去七一遊行既理由

GOGOGO

push

香港人靠自己

又想呃畫面

到時見

諗少一次遊行嗌口號唱榮光有無用，
單純為自己發可能最後一次聲。
唔好坐係屋企睇直播啦
差你一個差好多
7月1號維園見

Pish

難走係現實，佢地揀左港島亦都係
同埋你當我主觀啦，港島有活動硬係多啲外國傳媒同集中啲
既然而家重點係展示決心比人睇唔係實質對抗，又要去港島，咁大個仔自己諗下帶咩去現場啦

we will see each other soon

Pushhhhh行動po成日推唔上熱門亦無咩人開post..

貼memo 寫71 遊行就可以

係

大家盡做

仲有一星期

推咪俾d無聊po佔據熱門

推!

推！！！！！

puah

手足歸位

唔出，對唔住走咗的手足

大力推

717171

行動 推

黎緊一星期，只會大力推主線
其他野我都開始唔覆

721
811
831
101
1111

gogogo

今時今日邊到都一樣架啦，佢要圍你阻你，新界九龍都一樣，香港有幾大

推呀屌你老母

Push!

寧化飛灰

71 P U S H 71

推到上熱門

我地太耐冇黎一次大規模表態了

71見

幫推！

民陣吹雞一定出

71 港島見

推推推

連儂場手足 要幫手吹雞！

出出出

7月1 維園見！

推佢老母

海報上果3粒乜撚野黎

有冇plan b?

推 人人都可以做貼紙師

m nj

7月1 維園見

Push!!!

出來了

🔥聯署最後廿分鐘🔥召喚Deadline Fighter🔥
「G20國聯署請願行動」
🖋網上聯署（2020年6月25日2359前）：

🖊會員聯署連結（2020年6月25日2359前）：

本會明日將聯同多個工會到各國領事館馬拉松式請願作，懇請各位港人把握機會，合力爭取。全民反國安，還我真香港！

主辦 :
香港會計手足工會
香港金融業職工總會
政府非公務員職工總會
香港貿易 推銷及採購職工會
香港旅遊業革新總工會
香港資訊科技界工會
香港寵物界工會
社會及政治組織從業員工會
香港調酒師工會
香港幼兒教育工作者工會
香港設計師工會
香港人力資源僱員工會

光復香港

推gogogo

71 維園見

Tui

推！
維園要人

上熱門plz

721831101111

光復香港 時代革命

pish

Pushhhh

Pushhh

民陣吹雞 點都要出

當日要早啲出去

出黎呀

721831

俾d氣勢！

民陣吹雞7/1遊行，去唔去？

入黎投票集氣！

岳義士叫我地毋忘初心啊

出佢老母啦香港人

香港人建國

冇不反都要出!!!!!!

手足要歸位啦

628 71 遊行

推！！！！

pushshsh

推到7.1

pushh

推到7.1 今次要200萬人

721